炒飛狗又出番黎

真係好黑人憎

有冇方法可以整治到佢哋

仲有，果個藍絲係咪唔夠錢洗？
疫情未過咁快想出黎Cap 水

利申：一定會忽略呢個演唱會